[PS4] Gaming Group

冇話限定玩咩game 只要有興趣

各位可以入group搵人ㄧ齊玩

2k19組隊jordan業餘賽or proam 冇任何壓力 可以慢慢夾 但要有意識 唔獨食 肯為隊友製造機會

11月尾 rdr2 online 歡迎各位入嚟組團ㄧ齊玩